我會繼續係時事台洗板

呢到根本打手集中地，正常人都唔會入黎
要洗板緊係繼續返時事台洗
你地以為開左個新台就有安樂日子？
太天真

咪o岩返你
叫埋洪飛凡兩個o係度互打飛機咪好

Mark定

講明bad intention 唔跟規矩想洗版

會有搬運服務搬過嚟政事台

你自已經係支那五毛狗啦
扮乜姐

on9仔

等比admin bam你個五毛account

支持

bam佢啦好煩
attention whore